旨在親情，不在道理

元朗暴力，十年牢，記者會，高調執法，真係嚇你哋咁簡單？

年青人唔易嚇，但係父母好易嚇。

真正嘅群眾鬥群眾，唔係老黑同狗鬥你哋，係父母鬥你哋。

不斷渲染暴力，同後果嚴重，唔係用喺示威者身上，係示威者父母。

運動以年青人為主。要瓦解場運動，最簡單，父母拖返個仔返屋企就搞掂。阻到你出去係其一，阻唔到你出去，都可以令你有顧慮，行動嘅時候有親情嘅牽絆。

哩個時候，父母明唔明根本唔重要，因為危險係擺在眼前。父母就係佢哋最大嘅幫手。

咩記者會，問咩問題，答得啱唔啱，唔重要，佢耍走你你有佢乎咩？佢係借機會再強調多次暴力。記者其實係助攻。

父母已經置身喺新聞做原點嘅回音室，仔女講咩係無用，因為已經標籤咗係黃絲。轉台係治標唔治本。

對家已經捉到將你軍，好難全身而退。

我諗到惟一嘅方法係，冷處理。

宜家我哋武力嘅效果唔算好大，可以轉做和理非，專攻國際聲望同經濟。你打贏佢警察3萬個，後面仲有公安幾百萬個。

渲染返和平示威。新聞就冇嘢寫，冇畫面。利用返香港人善忘嘅特點。等待時機反咬一口。